一圖看出香港女仔較靚,香港男人較柒

香港女仔全部都靚，聰明又充滿自信笑容可愛
相反香港男仔全部都好撚樣衰，眼神呆滯，好似中左輻射咁
香港男人真係輸撚哂

香港特有基因
生女較靚，生仔較柒較樣衰

一個主播，兩個財佬
點比呀

夠薑卸妝

以下言論唔係我講，格離post連登護花兵講:

成班柒頭港男不願面對現實
大學住過hall見過好多素顏女 化妝靚既基本上落左妝都唔會肉酸得去邊 因為輪廓係度 改唔到
差別比較大通常都係皮膚差 但皮膚真係太差既我又冇乜見過 可能大學啲女後生啦
兒登仔連閪都未屌過 咪成日幻想條條女化妝都係化到喬裝咁囉化到喬裝咁都唔知要幾撚濃妝 出街嚇得死人個種
算啦同佢地講咁多都浪費力氣接受唔到自己柒就話女人係靠化妝
中學冇得化妝都係靚女多過靚仔啦而且男人都可以化妝架咪睇下你地化完妝變唔變到靚仔囉

總之就港女靚過港男

啲女人有得化妝，根本唔係fair comparsion, 條女化完都係中間，冇化真係唔知點

好明顯呢個組合就係一個花瓶加兩個專業人士啦

咁花瓶當然就係一定會靚㗎啦

專業人士咁，知識為第一必要條件嘅時候外貌就當然會比下去

垃圾PR年三十晚都要開工
日日出埋晒啲分化港男港女文章
晴報唔請你嘥晒

Cctvb?

不如問下成個亞洲邊到靚仔比例多過靚女

唔講職位
女人執過喎 拍粉又好 開刀又好
男人堂堂正正畀堅料你

不過硬件既野肯畀錢少少時間搞到啦

塊面無掃灰邊有咁白滑

其他人我不知道 但你看tvb一定是7頭

好彩我係異類 靚仔

yes

So
關你撚事咩 你無份屌

總之蘋果靚過橙 你攞兩樣唔同既野點比